// const cards = [
// 	{ question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
// 	{ question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
// 	{ question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
// 	{ question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
// 	{ question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
// 	{ question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
// 	{ question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
// 	{ question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" }
// ];

const cards = [
	{ question: "Que wesen a Rosalee é?", answer: "Fuchsbau" },
	{ question: "Que wesen o Monroe é?", answer: "Blutbad" },
	{ question: "Que wesen a Juliette/Eve é?", answer: "Hexenbiesta" },
	{ question: "Quem é a Eve?", answer: "Quando a Juliette quase morre e retorna, ela passa por um treinamento e diz que agora seu nome é Eve." },
	{ question: "Que wesen a Adalind é?", answer: "Hexenbiest" },
	{ question: "Que wesen o Sean é?", answer: "Zauberbiest" },
	{ question: "Qual foi o primeiro wesen que o Nick viu?", answer: "Hexenbiest" },
	{ question: "Quando acabou Grimm?", answer: "31 de março de 2017" },
	{ question: "Patassaura", answer: "Me diz se você acertou tudo kkkk" }
];

export default cards;
